台灣拍賣兩艘支國盜砂船

中國籍「盜砂雙船組合」，拍賣會正式開始！

這兩艘船，是去年我們發動3艦3艇「海空聯擊」戰術，從澎湖西南方的「台灣灘海域」所查扣的。負責盜砂、運砂的船長及船員，全數遭到判刑之外，涉案船隻，同樣難逃上架拍賣的命運。

這個重達1萬6千噸及4千2百噸的「盜砂船組合」，不光是體型驚人，起標價也相當可觀，分別是新台幣「9784萬」元與「4026萬」元。

這兩隻鋼鐵巨獸將於9月16日在澎湖地檢署公開拍賣，如果你剛好手裡有點閒錢又想要買艘船回家，千萬不要錯過了！

啊如果你是別的國家的就先不要，因為怕這兩艘船又被買回去繼續犯法，所以這次有特別規定「買家必須是我國的自然人或法人」，且5年內「不得轉籍非我國的自然人或法人」。

最後，如果這兩艘不喜歡的話，未來海巡還會秉持著「你敢抽、我就賣」的精神，繼續在海上巡邏執法。下次的查扣船隻特賣會，再請大家有空來逛逛！

#越界抽砂 #強力執法
#澎湖 #海防最前線

海巡署艦隊分署
海巡署偵防分署
金馬澎海巡鐵三角

台灣好波

大陸口交部唔出聲？

幾千萬買隻船叫有點閒錢